一人一句樓下看更同你講最有趣嘅野

看更：啊妹返尼啦，你個妹岩岩先上左去咋

心諗我冇啊妹架喎

尼你老母